係冇smartphone之前，d人等人行路搭車會做咩？

我已經唔記得當時點消磨時間

同同台嘅fd sms

免費報紙

睇書睇報紙
望景望人
傾電話
諗嘢

Nds, psp

Psp, nds,

R 袋

聽mp3

專心行路

貪食蛇

妹下妹下

rjj

ff